光復元朗 刻不容緩

唔好講先搞掂主線
如果今日唔搞掂元朗牛屎佬的話
日後你做任何主線活動都會比其他人搞
所以我地而家第一步先要以暴制暴
話比所有人知 我地唔係人肉沙包
隨便任你地打
你咁膽出手 我地必定十倍奉還

今日清支線係為左主線一帆風順
所以希望大家一齊同心先做支線任

光復元朗 刻不容緩

幫手推上熱門

PUSH

727 去元朗 拆祠堂

Push